香港小姐算唔算係中共都干預唔到既選舉？

有眼都睇到6號jessica靚好多吧
評判弱智？

真係幾靚

黨姐

我自己輕度弱智都係第一次見弱智話人弱智
收皮啦樓主

25？

雷莊𠒇個屆訓左？

仲睇tvb
拉